遞辭職信前放AL

我一早係3月中請左AL去旅行
而我想聽日辭職 由今日計 3月2號 ===>姐係4月2號走人
請問我係遞信前請定AL 到底得唔得

有公司唔俾,好睇間公司同你關係

大公司遞左信就唔比拎al
細公司睇你同老細有幾frd

請願俾錢買你假都唔俾你放

如果一早拎左AL approve哂 係放假之前遞信呢

遞信前請左先，有d公司會唔批
但實質係你通知公司你會請假，所以睇你同公司點傾

我公司要人清假 笑

通常唔比,因為僱傭條例寫明辭職通知期唔可以用假期取代.
還有辭職時,剩下的法定AL,工資計法同平常唔同(12個月DAW).

執正係要Cancel Leave或者改No Pay

原因: DAW

通常都唔俾
佢會係你走果陣補返錢俾你

睇嚟樓主要努力返多個月了

假設我4月10日返新工
係我扣灑AL後仲差幾日先走到
係咪補水就走得?

執正做係唔得
但都係睇間公司